認真問 邊到仲有天空之城粵語版

搵到個淨係得日文 但係想聽返粵語回味下

推

去d CD舖搵下

圖書館

遲啲去下 不過而家唔知仲有無網上版睇

我有seed

傳說在那天上

嗰一日同原唱嘅井上小姐去咗飲酒

在天際的深處